有冇手足兩隊都唔鍾意

但更加憎垃圾巴黎